傳真社陷財困，可否幫忙研眾籌讓真相得以呈現

《星期三港案》 24/1 我有一個真相，你會用幾錢買？

只剩4名全職調查記者及編輯

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

推

推啊

林子健單野之後一落千仗

推!
最少每月100已經得，食餐飯都唔止啦，有能力可以更多

傳真社好撚做得野 有一單蘋果唔肯報既料 最後都係傳真社肯接再爆出黎

呢單野而大家當初太輕視，跟本係一個先兆

因為冇直接證據，但係cctv 又影響身形相若既人，張簽名海報又不著邊際，林子健又有精神病記錄。
真係牌面已經輸晒
傳真社衰既係一口咬定身材相若既人就係本人，
有違傳真社既本質

月捐開。睇黎要大力d

標題好撚差. 一蚊買唔買到真相 ?

但之後證明左係佢唔係咩